睇到新聞 好彩淨係打爛架車 無抽D汽油出黎

唔係就大件事

搧風點火

睇外國D示威都係打爛架車 開油箱就地 拎燃料 又燒車又汽油彈 真係好恐怖